[
    {
        "randomId": 411
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    }
]